再鋒利既刀都會有生銹既一日

又訓唔著?

無波渣?

未訓姐

放假唔想訓

其實台下觀眾就我一個

屌你老母

有女就收皮啦屌你老母

的確

.........................

唉啊啊

當初的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑
你最尾等到 只有這枯枝

成日上感情台既各位 覺唔覺自己好失敗 日日晒咁多時間係呢度

抵啦

我都覺

唔啦

唔上都係哂時間

有得揀